[A/I] Fate/Grand Order JP [718] 竟然今晚有人無約女仔一齊倒數?

30萬 59萬 6000 90 0 9萬

執未

今晚早啲瞓

考古巴今晚約左幾多條女一齊跨年性愛

返歸丁黃泉澤月季乃了

今晚IFC見了

你已負評此討論

同TAMAMO同貓貓係屋企MOFU住跨年

自己一個跨年

窮廢小薯課定3pack算

3pack都窮

唔係自己一個先係新聞

上面班4mk

芒亨中渡過

你班團友

屌你老母

好多MK

收先風教會人士上左巴拿馬巨頭船P

氣氣氣氣氣氣氣氣氣氣氣氣啦

屌佢老母平時扮到幾慘幾窮

黎蛇食左幾多條女

不要再說了

準備返歸

孤獨一人

今年洗唔洗開mirror轉播？
每年恆例恆事（收工回家睇live毒撚之証

希望下年有人陪倒數

今晚仲有閃光ha殺維pv睇

開

去all day買湯飮算

返歸睇直播過年

希望下年飲到考古巴餐喜酒

今日個生放幾時開

禮金係咪iTunes card就得

9點

你女友好令

佢漏左句啱啱拖完囡囡隻手

¥1000

請稍後再試

同巴bb訂左婚🤗🤗

我屌佢老母 邊個天才諗驗證碼send email

人手send係慢d

農曆新年前send唔send得哂啲驗證碼?

應該唔得 你諗吓嗰4000蚊都搞成年 依個起碼半年

我以為係地鐵做完痴漢射精

Send完又點
宜家係
人數眾多，請稍後再試

創科

薯仔ser

「Fate Project 大晦日TVスペシャル2019」は今夜22時から！赤羽根さんとMCを務めさせていただきました！とにかく情報目白押しです😳最後までお見逃しなく…！！配信もありますよ☺️☺️

美海豹講嘅

去見SJ了

買完嘢準備返屋企煮飯

收左成粒鐘

6點入去到依家都未收到

懷疑所謂大抽獎都係假，等大家入晒啲個人資料再留黎清算

政府一早有曬你地資料啦

入境處大撚把啦

30歲以下全部都係暴徒，準備定預約拘捕啦

果然今日想攞錢課金要排好耐隊

屌前面仲要幾件師奶阿婆
仆街鳥

payme都要排隊

想自己一個去倒數但屋企人唔畀

仲要攞埋生活費

正常

今晚唔排除點人數

咩大抽獎
岩岩係大陸返黎

等睇今晚fgo爆ser

洲崎綾入左藉

又多個，重差些少時間，重有邊個呢

腫脹之女

拎肥凱撒改女版咪係

班狗又玩野

屌你塞撚左成粒鐘車先到油麻地

就算係真藍sup都唔會要

咁你重有排先返到

果頭d 狗又開始黎料

太子站出面成隊狗

行九龍塘果邊
完美迴避班賤賊

邊個今晚唔睇fgo特番邊個就係鬼

又一個結婚

睇唔撚到啊屌你老母

失敗=鬼 caught

點解逼晒係今日入藉/公佈

有無link

不嬲都係上twitch搵台仔盜版睇

尾班車

仲要係洲崎
小明已經黐左線

買定餸今晚同大家一齊過

自首定先，唔係屋企

返緊工啊屌你老母

返緊工+1

由我呢個資深fgo玩家帶領大家倒數

今晚FGO LAG SER 機率

1/1

小弟呢幾個月先開始玩
想問下抽狂定extra 好
其他都無咩興趣
狂本身有狂蘭同項羽
Btw祝各位大佬新年快樂

好
開台live未

有愛搏角色
無愛無拐就抽拐

我都等緊link

唔好得個講字

希望神父爆死迎新年

睇下咩脹先
btw留名最後唔係

有藍放但係無黃金率會唔會都係周回3T唔到

邊個夠膽挑戰Tamamo 藍sup龍頭地位

神父嘅傳說會唔會繼續呢

麻麻地

希望下年唔洗睇飛高生放

黃金律好重要

下年汁粒

わしの来年の目標は「丁寧に生きる」「人間ドックに行く」「ビールは1日1リットルまで」です。
落ち着いた人間になりたい。

諗下好啦

1000%

搞到想抽嫁王 tamamo又唔放埋黃金律

一於今年就唔睇啦

下，人人都有架wo

但係唔係人人都掛出嚟

我有推出黎接客

大佬可唔可以講解下小明係咩一回事？

不過對狂殺騎都係差少少先回得滿

乖乖咁係屋企算

明坂聰美

已經瘋了

今晚9點生放送?

教會熱唔熱鬧

9點開始

有me同dmm

殘體希望唔好介意

Mk topic

你係咪quote錯

係 sor

對啲肥女人冇興趣,除左大叔/呀伯之外

an轉左ios唔識課金
想問大佬們係咪買日版itunes卡 去番appstore充落個ac就得?

U禿係咪無直播

臭gay

睇定先好講

奈亞子

無

原來係咁

過多陣入黎

呢度係咪有人轉播?
懶得開vpn

同毒撚睇住人地放閃係無分別

冇啦啦teamviewer唔到屋企部電腦睇

又出guy wet

回家與大家倒數了

出親戚屋企食飯渣
睇住紅白

好潮

幾點有得睇?

有冇清開台直播飛高過年

生放幾點開始

仲有5分鐘

我用依個睇頭先都仲睇到TOKYO MX GE, 突然死撚左

仲有邊到有得睇

碌幾下上去都真係好難

可能block咗我呢啲非洲人

特然睇唔到緊張麻, 第一時間就過左黎問先, 問完睇到

肚痛玩住先

垃圾nord上唔到abematv

Nico日本vpn入完斷都OK(好似係)

到多高級會員入黎睇就會踢返你出去

係 成日都係VPN入 嫌慢cut咗佢

Nord fake唔到ip

點解個節目好似係錄定先既感覺

係錄定

過氣

之前event川澄已經講咗

英國旅行

狂階有土方呢件大伏係到
但其他都好勁

HF第二集都未睇

想睇生放但班狗又搞事都冇曬心情睇

台灣人口譯

以後唔中5星換榮光歸香港，警狗高官長命百歲百病纏身

突然間好多台

牙禮

同之前比 double左長度

牙禮鏡頭,解布前紅A背影,凜寶石劍

唔該巴打們

幾點有生放

越睇越肚餓

係咪直接去呆毛個墓

個節目主持人帶眼鏡成個淫賤女教師咁

川澄

Glastonbury好撚遠嫁

九成翻酒店就即刻做愛

下隻錶到艾蕾

真聖巡

年齡大都keep到咁上下有原因

突破了我的括約肌

OLD WOMAN

唉

有新消息？

下次去英國不如試下plan去
但係無火車？

無圖點討論

以依家既英國人黎講差唔多大部份都係果時呆毛打既蠻族黎

已經預告2.6？

英國旅遊局俾錢拍

唔識食

好彩未播UBW已經去左墓

其實果度都真係冇咩野睇
原本想去，但同屋企人一齊，佢地冇咩興趣

去羅馬吧

原本都係屋企人去睇花+山谷
順便睇左

switch 衛宮飯

switch

cooking 飛特

cooking siro

on9

衛宮飯game

笑死，cooking mama

離倫敦遠+佢地冇興趣
我自己去都得但冇咩意思，兩老唔識英文冇理由掉低佢地自己行

你冇SWITCH嗎?

好肚餓

switch又要買驚

賣唔賣到1000隻

買

cooking saber

過萬會有既

月球人錢真好賺

Strange fake

sf

有聲了
可以準備落地

awsl

無動畫

泰勇氣?

sell書

赤羽根p呢單野可以吹一世

李依

邊到?

想要李依隻科

又播第0話？

獅心王
頭先好似聽到赤羽根講

隻閃同小恩都冇7章咁靚

不是吧......

小野友樹

不要FF

FGO精工出極都仲有
利申無錢

泰勇氣不就是我大卡博雷

想買阿比隻錶
不過好貴

不看了

雷夫:這是捨棄冠位的一擊！

下隻係澟B

咁頭先係聽到咩呢
聽到勇氣2個字

凜B不了
交俾神父買

牠連伊莉雅都守護不了

小野ゆうき

Rinb色錶實好核突

生放重播成集動畫咁識玩

地上波(電視)首播

傳統藝能

放開個女仔

咪又係45000~48000yen

真係好撚型

守護

神父

我係月球人啊hi

一年一度我係月球人日

仲有fse既時候
係一年兩次

好撚正

今年唔係冇片播啊?

技窮了

想睇人類惡

首歌幾正

妖僧個樣好怪

powerpoint

無限劍製嗰bgm真係好正

圓桌成班好似食錯藥咁

fgo server又準備大爆炸

黎料

出現了

葉狗

2號上TV

15分鐘分勝負

狗識禁門鐘？？？

叶

葉狗出黎啦

斬

三個課長high到

入一pack定定驚先

提早15分鐘 多謝

一陣冇料到又要潛了

中左

肥婆

黑星紅白

都唔肥 唔抽了

真 楊貴妃

陽貴妃

屌閪,咁能瘦真係好唔專重中國

條腿

真係肥婆

真香

技窮

點解中國D女都係蘿

真係楊貴妃，一的驚喜都冇

克系穩了

送聖杯

御用5星鬼佬

我仲期待有新片睇
好似早兩年咁

黑星紅白
OK I pay

又唔洗課

準備抽野

大陸雞

ICON

好似前所未有

saber又改

點都要捉鬼喇掛?

企鵝

著旗袍真係唔知做乜鳩

唐人著清服

又要睇人透又要嫌

上斬唔好咩,變左斜入

好撚型 我係月球人啊hi

嘩屌你老母咩事

又renew

唔肥既肥婆

係咪笑我地大唐帝國冇飽飯比女人食???

又長多幾秒
Icon比人b害

外國人對中國人概念不嬲outflow

唔睇都比人透晒

呢個星期唔反叶了

興玩正面寶具而家

大FGO配合我國守護長城活動

楊貴妃唔係肥婆fail la

唔肥嘅楊貴妃有咩值得抽 你是但整隻電子雞出黎 我話佢777都得啦

講真唐服低胸仲正啦

什麼

駁唔到

楊貴妃唔夠肉地

尊貴藍邊配新icon寶具動畫無得輸

30石

重睇左好多次呢條片

天外飛仙!

叫（春

2.5.2春天開

2.5後
春
即係預3月

請少D支那代工啦, 佢地唔知咩叫保密

無冬天可唔可以早啲

最好著到武則天咁

邊到生放既playback睇

唔肥既楊玉環你話佢係趙飛燕我都信

又可以儲2個月石

好彩都係三個月
唔洗又等半年

YouTube 打fgo live有

大家入定驚先

ok thx

夠鐘都係彈你出去

5月都可以係春天

點抽呀

準備抽 tamamo, 集氣？

5th an
8月10

抽咩 實lag機 訓多陣先啦

有無人想買呀比錶

東京ドーム
有真綾live

來r

5月=黃金周=合作

有冇ネロ錶出過

加油

少少資料搜集都要掛

支持

又可以睇強國朋友點屌

個場係咪又升左grade

唔係肥婆已經fail 仲要著旗袍 好明顯整出黎討好班4毒L

清服沒人要
要賣女一定要著到成隻雞咁

今年特番好似冇乜野特別咁

留名

F職靈基上去就變完全唔關事嘅look

連動畫都係重播

人類惡

五週年牙葉決定送每人一隻五星

80都唔過

TV首播

都係第一年gdgd好睇,其他年一係悶一係鳩鳩下

5月尾都叫5月呀

換左CEO應該有得諗

抵啦

係在呢度比人透

不是吧 竟然唔係肥婆

臭雞

剩係播尾10分鐘就夠
前面多餘

可能靈基上去變肥

睇埋佢二三基點樣先
可能好似盤兒咁有驚喜

真
淨係聽釘宮都正

點解冇人諗靈234會轉

條撚準備

無肚兜點叫楊貴妃

等cv同靈4

未有事

我係呢度預言上楊玉環身既係腫脹之女(奈亞)

都唔肥

中

無死SER
過氣了

佳村haruka

抽狂算

有冇清譯下

另一個有可能既係黑山羊,但唔多夾

屌你老味狂真係食左碟

唔使抽, 垃圾黎

BO5

雞黎既喂

妖星 係成個星球咁樣果個邪神

比人打果陣減對面防 +上燒

著火狀態, 比人打時敵單體防下降+燒傷狀態3回合, 防UP

曬命

莫仔點解你要出黎

槍狐已中

又好似真係冇乜用

廢但等陣成班人抽

1pack bo2

睇落好廢

老老柒柒隻野麻麻地

終於有得抽返劍式

狂得一隻限寶五左就中番
早知抽弓

10抽比面佢

咁難抽 BO1算

義妹，正

可以冬眠到起馬2月

寶具個NP回收垃圾到

屌 點解唔係雷帝

中了!

中！

抽術pool了

一抽入魂

我愛fgo本身想抽師匠only

屌你老母呀
梅bo2呀

好多海豹

真係格赫羅斯既話應該都幾廢下

屌老福 最唔想中果隻

個ser黎料

福袋+1符
可以訓下先

中阿比

有J

1/4都中csor食碟

痴哥我想中奧迪修斯

咁多人10抽中3隻...

妖星應該得佢

之前3年 一月都有出多隻新野

1個10連

單黃tamamo

唉屌福袋係咪痴撚線 中黑貞有碟食都好

牙周拿
想要武藏/bx/奶光

懷疑叶狗派軍票

又唔中tamamo

抽左未

連發到未

WTF

神周那本身都勁

好似溟波龍

on9驚

卡面幾靚

成個千夜咁

屌你老母臭閪 2/7 都可以寶2

審判之星定腫脹之女

大陸人J咁耐
得牙榮改個髮型

中咩

二技代表可以減多過敵人一charge？

幻文西BO2

一PACK 比下面

妖星 你話呢

會唔會廢得滯

有黑星紅白 必須抽

我估係隻數嘅分別

仲FF嫁王半打半拐

已經feel到有人嗌老婆了

最後都係抽咗槍，補返隻槍狐

應該係全員減1格
依減到既數量回NP量*1-3敵人數量

春天

我證實冇啲咁嘅事 暫時4pack未見一隻

仆街又冇塵升角

無人講武藏禮裝
唔伙真女主黎咩

棄驚
出牙榮pool再抽埋剩低個堆石佢

過左氣

唔中cba出咩

兩張綠卡 又迫害我強國

有得MOFU

福袋中武藏

梅狗
已經唔想再玩

真係抽中天草

屌你到我食天草

不過5符中楊g當打個和

但係點解係藍火

已經突左張裝

罪歌大佬仲抽劍
唔係有式BB咩

武藏

哇! 我唔想做人喇!

本身好想追嫁王，但係唔夠膽，中兩隻特攻槍都好
槍狐本身都想要

same
load加尺職都知奶野

我宣佈MOFU又贏

屌楊貴g個pool係咪得4星

#boycottmadeinchina

月豬見到大陸妹就跪低

cls飛高嗰考據係咪死撚左 楊貴妃係瘦嘅著旗袍都算 而家竟然係妖星唔係腫脹之女 有無認真整㗎

屌你舍老母 比夠男人未

布姐

食碟？

明明上年個福袋有3隻5星
今年得番1隻

新年新開始

2

黑到我都唔敢抽埋剩低啲石

唔介意抽多隻

福袋連中2隻5星果D係歐洲SER

好差咩

呢度一大堆人平日上bilibili/百度etc. 算鳩數啦屌

3號有林峯抽，嚟緊pick up抽唔抽好呢

見到有人3隻 痴線

唔撚課 屌你老母臭西啦

抽楊貴妃金閃BBA算
搏盤兒寶二好似無咩用

F職=鳩吹is OK
你講下阿比 阿榮 BB同猶格 克總 奈亞子有咩關係

臭閪1001又出嚟做乜

我覺得佢話夾黑山羊都好少少,如果只係因為佢導致亡國黎夾妖星咁有好多人都夾到

但我唔會追寶
得寶1勁極都唔會夠隻寶3奶光黎

c職我得兩隻有都要食bo2

問題係 原著已經鋪好曬楊貴妃=肥婆=腫脹之女 屌你無啦啦殺嗰妖星做咩

屌你老母，黑到呢，最唔撚想中嘅兩隻中曬

個ac半年無中過野

個個福袋都兩隻五星
要求回水

就到新年已經同我阿哥嘈左交

我得兩隻殺夠中寶2啦

梅林cba三份一機率都唔中，我屌你啦，又想我退坑啫

佢十連3彩？

唔關FGO事
啲濕碎野又係度屌晒鬼
我搞番掂仲係度繼續講
我咪hea鳩佢話得得得跟住佢就仲嬲
都唔撚想理佢

屌那星中土方
用埋個武藏大頭公仔加figma做觸媒都無用

又繼續儲石

TM咁耐以黎改左咁多原著
對我地黎講最多只可以參考

等抽2-5新角好過

又食煌石

幾時有得踩秘書狐

武藏禮裝都中唔到

我咁撚多隻4星升唔到寶
你就出哂3隻寶5左既四星比我
之後又出d男人比我 一隻五星都無
放ac算了

福袋都係唔中嫁王
出咗兩隻碟

唔好講喇我仲爭兩粒先夠30熊仔

Ching你隻狐就快可以同村正硬碰

賣左佢
曾經有個傻鳩上po話憎呢隻路要果隻，然後又真係賣撚晒

上po威完一，兩個月就出百重塔

見到USER名唔敢屌

弓貞

睇黎我唔係人

屌中山之翁，唯一隻男人都中，屌

一5星苦主大聯盟

死肥婆係咪廢？

竟然唔係搏泳貞

牙BU都可以打肥
肉環唔得

認真 2019有邊隻打得？

要計原著咁尼托仲係食屍鬼女王隻無面獅身人面應該歸佢添

抽一隻開圖鑑就算
諗緊跟住落黎追唔追其他限寶具定點
應該追狂周寶二算

咁多年福袋都未中過兩隻以上
到底係咩感覺

中皇帝

寶5啦⋯⋯唔敢抽弓pool

起碼都比阿榮級嘅體驗關黎呀

牙熊

感動既係叶狗連一日衛兵都無

我狗都不如10pack先中第一隻楊臭g
福袋就老福 次撚次新年角都10pack先抽到1隻 係咪on撚尻

星空唔寫無人寫

狂周？

出隻媚宅嘅垃圾都係算啦

嚇死
中紅閻魔
幾驚中男人

你應得

去隔離抽茶熊先

20符+10抽

楊貴妃bye
等金閃

好慘

突爆武藏張禮可以收埋起源彈到

唔係黑星紅白畫都唔會抽

好多苦主

真

次次都係抽中唔想要嘅嘢

秘村雷

1pack加左去10000羊咩
太耐無課唔知加左

日本加左稅

小紅 伽摩 神周 幼文西 S伊絲塔 俄里翁

中女帝 食碟 唔中山翁爺爺

又成功避開左一set不知所謂既技能+寶具

抽死肥婆 Y中左三藏

40抽寶5

福袋沖田
楊貴妃 抽卡又爆死

4pack先中1隻屌

咁賣左都算 證明佢真係憎

終於中埋嫁尼

重複瀨光寶2........
唔係自己話10抽中到楊貴妃
點知開口中,我真係唔課新年流流廢事走數

今年有冇人中天草

上面好多

希望無

skip

福袋仲中到new

唔抽大陸雞揮手區
剩係俾面揼左15符 剩低嘅石等2.5.2

唔會中到new

十抽比面 剩低留比kama bb 上年10pack寳0

入左1萬卡抽福袋焗住抽左幾下

支持內地同胞

楊貴妃後面有個琵琶，唔知以為係胡喜眉

原來頭先係70抽
今日225石執左2隻玉環2隻碟返黎

又未去憎嘅地步，我梅林同cba都冇，上次cba復刻追到pk都未中，想福袋中結果唔中，失望啫

中撚左 垃圾驚

呢到啊吊 本身ruler得老福，除左天草中乜都可以，點知就係中天草

我,等抽書文同mofumofu

阿比寶2

10fu only

Ae定槍好

成功博中

講咗抽ruler一定中天草

好女仔值得寶5

勁多綠寶4星打手，我冇cba要用孔明夾人地隻cba，勉強做到週回

起雙飛已經好好彩架啦
點為知抽到PK，課爆卡？

仲心大心細抽狂定AE

屌你個老母 連續兩次福袋都係男人
抽Pool又中男人
連四星都係中男人
抽阿福唔見你比我

之後就冇再上過水仲係咁俾人鞭

頭先帶左佢番屋企 TAMAMO又多個契女

咁你應該都要用埋換人

例完數就去抽福袋

啊福既性別係啊福

幾時先中第一隻TAMAMO SSR,,,,,,

瀨光寶2

黎緊小紅個POOL有日替TAMAMO 應該

冇牙榮

呆毛新模正到

應該追柒閃 秦王定係BB好

Saber renew左之後寶具靚到好大個頭

呢隻肥雞有咩用 專頂高難狂關?

嘩屌閑古鈴,爐心,鏡都得番5X
8上9係用咩

泰王磨
BB玩花式
閃刷野
自己揀

楊貴妃係咪唔同靈基都有2個模寶具

唉 唔想再抽野

煌石

得1套寶

應該高難都用唔著...

2020

新年快樂

咪又係毒撚

祝大家2020年個個歐王降臨

新年快樂
唔好忘記 新嘅一年 都係舊嘅自己

新年快樂 希望新一年大家都有得MOFU

Happy New Year
我愛大家

新年快樂, 光復香港..

咁快轉老婆

Happy New Year

祝大家新年出齊村秘電

新年快樂
黑警死全家

點解佢唔pick up嫁王

2020我希望電母醒返 直熱多出場

我希望直雞嗰波可以變番大

寶具正，不過中意以前攻擊模組多啲

點解可以咁多人雙5*

抽咁耐福袋都未試過

我都唔知 不過話過黑星紅白嘅卡點都課到寶5

屌初中被人逼背長恨歌
抽隻雞番黎禁室培育

楊貴妃cv 係邊個

各位新年快樂

全部歪哂一隻五星都無 不了

哭jor

cgss美嘉

安生做實事

原來楊貴妃係克子...
吓我屌你老母啊楊貴妃關克子咩事 你仲突登揀奈亞子死敵黎寫 同將原著形象完全相反無分別 考據你嗰腦係咪裝屎㗎

而家先知呆毛新模

我都4星放題 抽到想斬手指

冇關聯完全鳩寫

我連4星都冇 係咪收得皮

ruru

4星唔緊要 我得4隻寶五4星 比哂4隻我 已經唔係第一次黎黎去去個幾隻

外神由阿比開始就鳩寫架啦，唔好發現新大陸啦

當你見到龍娘無限放題 你會寧願唔中4星好過

我幾時都可以幫你抽

龍娘我OK

自己唔中都係嬲

大家新年快樂

黑警旺角TG開年死全家

阿比唔算尻寫 事實上我之前睇江克蘇魯神話嘅書 有講有人寫阿比喺魔女 召喚過外神復活 阿榮都算講得通 依個我諗唔到佢點自完其說

我而家淨記得頭幾句

槍凛又唔pick 嫁王又唔pick

準備結婚

岩啦， Ruru起碼36

搵到人真係恭喜

希望做到新年第一炮

不孝子，723

福袋中兔仔
大伏

好似幾大波

黎蛇牛b

認真講，佢係

呢兩日六連炸
唔知日頭有無

呢個世界呢 我人生既所有野都係失敗

ruru女神

咁阿比果個都唔係lovecraft手寫出黎
咪當今次TM做第1個，阿榮同BB都已經係咁啦
最大問題係今次星空無貨出，大家都唔知佢想點set

咩source

好靚

呢頭講完即有

ruru 肯定唔止33 , 報細數

26

想同小弟比?

癡左線

克子 奈亞子 猶格 克蘇魯 下個唔知會輪到邊個 個人希望係哈斯太

想要AE/外星人中左BB

晏晝食完辣野
依家感受到後攔起火咩感受

出名果d都出得七七八八,剩返果d一線已經唔多再出應該都係二線

我而家既夢想係成為一個棒球手

2020頭炮

叶氣數已盡
安生當立

黑呆應該都要跟上改埋

白居易係詩魔 仲要係深淵之星 唔通係格赫羅斯 咁中國唐朝係咪克蘇魯神話大戰

就算寶5都可以賣 我ok喎

咁快有衛星？

原來楊貴妃聲優係美嘉
黑星紅白+美嘉

整件靈衣黎先

唔係掛 見到隻龍娘都燥

一步一步黎
教會拉左閘未

靈衣呢啲應該都係街機先行架啦

佢寶具簡介
《霓裳羽衣比翼連理》
等級：B+種類：對人/對國寶具
範圍：1～6最大捕捉：1人
技藝無常。
詩魔白居易吟詠玄宗皇帝和楊貴妃不滅的愛的漢詩《長恨歌》中的一節。
“霓裳羽衣”是玄宗為楊貴妃所作的曲子，作為像徵傾國的禁忌之曲而被疏遠，樂譜也散逸。
楊貴妃在婚前的一個時期出家成為女冠，從道士羅公遠處接受手術的啟蒙得到了「太真道士」的稱號。據說死後他的靈魂也會變成蓬萊的仙女，焦急地等待著與最愛的皇帝的再會。
深淵之星悄悄地歌唱著眾人聽不到的歌曲

拉左了 打緊肥俾肥婆

出名嘅得返亞撒托斯 哈斯塔 黑山羊？

早兩晚一到11點個人開始彌留
由其打赤龍果陣

睇下會唔會出諾登斯黎場克蘇魯神話大戰

畢業了赤龍 銃槍都整埋

大家好似跑業績咁

白雞翼原本就叫詩魔,咁都係外神上身咁果班詩仙詩聖仲有咩面

用膠換啦

2.5後半係春天
HF3又係春天
應該特登撞埋去，3月有望實裝

食曬都唔夠 仲有工口巴差10lv

歐

個倉滿嘅，個禮物盒仲有200格 4張以上嘅肥

可能全部上曬身 安史之亂=克蘇魯神話大戰

村正落地

應該都唔會再努力打box

諗到了 最後5杯用埋係楊貴妃度 fit哂

第三隻馬利克

fgo 3大傳説要變2大了

呢個時候就係去nga睇大戲
百度可免則免，上個打靶貼吧會ddos連登

HF3士郎同綺禮前期合作，最後互片
睇黎後半都會重演呢個場景

得一隻5星
中兩隻以上究竟係咩感覺

屌你啊
老賊都唔更新

屌你兩隻 多謝葉狗 咪住 我喺幫fd抽

好撚攰，夠鐘返屋企

白呆應該係小安級出率

有諗頭

玩返半年好似頭4個月已經寶5咗

我早排先寶5小安

幫FD抽

仲有新衛星李白 克子話李白感覺上同阿榮差唔多 都係為左藝術咩都得

死現充

好撚辛苦

倒數完 食埋一蘭回家

FGOの楊貴妃、何故フォーリナーなのかと思ったら、

唐・玄宗皇帝の寵姫→唐の首都・長安→長安の北に「北落師門」と門有り→「北落師門」はみなみのうお座α星フォマルハウトの中国での別名→フォマルハウトを住処にする旧支配者は生ける炎クトゥグア→クトゥグアの力を持つフォーリナー
って話かよ

cls克子放左好多支那衛星

咁撚樣都得

飛高style牽強

話說外星人福袋會唔會中克子

留名出虯髯客

唔會

話說奈亞子揀啱人上身
BB混左夏威夷火山女神唔食燃燒

抽返一張囉

今個12月好似最多聲優結婚

強烈颱風電母（英語：Typhoon Dianmu，國際編號：0406，聯合颱風警報中心：09W，菲律賓大氣地球物理和天文管理局：Helen）為2004年太平洋颱風季第六個被命名的風暴。「電母」一名由中國提供，是負責掌管雷電的電之母。
原來電蛇幾撚勁下

嫦娥

藍呆寶具台詞有呢句
これは人理を守る戦いである

對返舊劍

counter

我第一時間吹鳩你條四新葉黨

仲有11符淨

唉職就岩喇但係。。。。

楊貴妃のマイルーム特殊セリフ

・水着BB
・葛飾北斎
・アビゲイル
・玄奘三蔵
・クレオパトラ
・サリエリ・アマデウス
・武則天
・始皇帝
・玉藻の前

見到外星人以為出阿榮

想知對Tamamo 講咩

啱啱賭咗16張符得4星貓貓同武藏禮

貓貓

有冇咁歐

見到有loading嚇一嚇 好彩唔係阿伯……

點解會有月球音樂家語音?

中到protea，正啦

令佢諗起白居易掛
未得閒慢慢聽myroom語音

又講妲己Tamamo 你不如認左佢算啦

寶2未

賭咗20抽，好彩最後一抽中武藏禮

紫玉の笛
楊貴妃(Foreigner)裝備時，自身的寶具威力提升30%＆攻擊時付與敵方單體延燒狀態(灼傷的效果量提升20%的狀態)(3回合)

諗起得2隻字既弓職

課得多fgo有回報
我愛fgo

吳剛

吳剛好似拎斧頭架喎ching

頂 團長都要食渠蓋

FGO福袋 一隻五星 中男人
抽肥雞中四星已寶五男人
玩Online game 全團上到頂裝 得我課埋金都衝爆哂D裝
2個鐘無左3萬幾蚊 毒撚想玩下遊戲都唔得 新年快樂呀屌你個閪

呢隻都係得兩套模組 太空凜三套真係親生女待遇

冇pool你變隻俾me

抽鬼佬AEMC福袋!

月之仙女 聽落好熟口面

咪又係講妲己

以前cctvb成日搵吳剛扮后羿，搞到我想講后羿變咗講吳剛

醉曖Tamamo

你指輝夜定真祖公主

2個鐘3萬幾

你炒股炒成點?

用劍都可以係弓/術職
用斧點解唔得
Dum完接返把斧仲唔係弓職

得 歐拉夫都可以做archer架

希望佢跟返原設畫到李白混血兒咁

不嬲職階都係睇心情

晴天巴想玩得開心 唔好重課FGO啦

noba noba noba noba

轉左美股由佢慢慢升

抽多一下11連希望可以bo2死肥婆

feel到李白應該係蘿莉嚟

諗起利維坦之斧

女人身男人心

係楊貴妃pool中阿提拉

黑長直金眼蘿莉

我中左團長 不過都好 我冇

團長：不要停下來

始皇帝好唔好用
新手

全game最勁

竟然中左

楊G: 人型,神性,被「天地乖離開辟之星」所剋,人類威脅

第7定第8隻 黑貞

剛剛好10隻飛碟🥏

永恆寶4中

殺生院抽唔抽得過？手上一隻AE 都無，抽AE福袋中BB喊出黎
如果師匠，殺生院，始皇帝三揀二應該點揀？

法蘭克飛斧手

ae用得最多係melt

殺生丸周回角
皇帝=單挑神角

殺生院好似無魔神總司咁勁
但都勁
BB點解要喊
我揀師匠 贏政

槍福袋中布姐 好頹 又唔勁 又唔靚

第7章後半PV

楊貴妃對手做乜尻永遠都要港女十式

各位早晨

milet

兩儀式呢

小太刀一走
我就MAN左好多

無用

兩儀式周回同高難度都有用
好多殺過30隻關兩儀式秒卒夠快手

慘，咁抽師匠算，唔想抽仔

我都諗緊 新年抽政哥定師匠好 一個神角 一個大美女

為左表示我對楊貴妃嘅不滿 我將新年派嘅石全部射落故事池

點睇嗰陣明擺hea整嘅楊貴妃

第一下歐完，之後3次先bo2到

我隻文西變咗大象怪物

兩邊都係士郎打神父
有冇編排得咁正

小文西變大雞雞

唔通一切都喺你計算之內嗎Jo...葉狗

至少有得J下寶貝畫面

唔錯

隻19驚真係一停課金就唔比我中五星

我今次課咗1萬yen先中到5星

算好啦

55

珍...

如果聽晚寶一唔到式嘅話應該都要課多少少

課撚完先唔中

1萬yen

本身我缺火力諗住抽隻AE返黎萬用，但偏偏中隻Mooncancer BB 幾時會用？好似少打仇職

啲高手用黎極限輸出

ae點樣萬用

可以慳番唔洗點追騎殺術打手，不過ae本身要寶3,by台主

對返御三家都係要用返第二隻

泰王用人地果隻咪得
今年金閃祭都係用人地果隻過

無所謂啦，通用都係伯爵掃過去

而家隻驚周回9成都係伯爵或者狂蘭。
係刷box先要換其他隊

用最多係泳武

丑職本身攻倍率好似低啲
無計
莉莉絲已經係最好用嗰隻,
而AOE都係用返狂周/狂蘭/伯爵好啲

melt打高難真係好勁，今次夠杯夠肥都100咗

佢離全櫻絆十仲有好遠的路途

會抽到佢既咩

Yep
arm arm 入pool

高級綠方？

得6粒
好似無金膠

希望其他配布都可以咁出番黎

除左班楊, 其他無咩可能
送個堆都要用特殊料升靈基

Ruru 自己講左

都係果句，肯定唔止33 , 佢大過三宅，我對呢pair 有少少保留

點都好，恭喜佢

中到目標

佢有心搞嘅一定可以整到比你用金/綠膠換
只係佢有無興趣去搞咁解

等百重塔之後有咩新野

弓福袋先中熊仔，早知之前唔抽

依個網可以計重覆率

唉屌 今年又唔中梅林/cba

70抽先中肥女人

發現呢排個個pool都一下大跳就中5星

你缺火力抽到寶一AE都唔會高左火力

又唔洗課了

fgo twitter寫script抽野
會直接覆你落選/中獎
然後公式ac洗版

我見直接skip 左兩個留言問問

仲有可以係官方twitter既tweet&reply
直接搵到邊個中獎

鬼畜嚟

鬼畜master 十連兩隻楊玉環

尋晚幫fd抽都係

見到武藏下跪硬晒 大家點睇

抽劍定槍好？
其實想要朕

始皇帝 新年pool有up 唔洗急
Btw我會抽槍 4條女

我都想要戰乙女， 只係劍有嫁王，
BTW， 我好驚劍會令我寶五武藏

冷靜下先

公開處刑
+垃圾訊息洗版

尋晚講漏左
村正出場嘅1.5.3係HF1上映日期 10月14實裝
所以我先估2.5後半會撞埋去HF3 3月28

落地未

想問下an機點貨金

係咪買張日版gift card就得？

福袋唔中阿比 BB bo3
楊貴妃 bo3

入張信用卡就得

姐係抽師匠就得？

用香港 google pay 帳號

洗唔洗轉去日本play store?
thx

轉左就會課唔到

出埋神父丫笨

山本希望結婚